何君堯：元朗白衣人打黑衣人與我沒有任何關係

譴責民運遊行

他們從六月以來，一直表面上搞和平示威，但每每引發暴力衝突事件收場，不禁令人聯想到他們是否借示威為名，實際上煽動群眾擾亂社會公安呢？今晚亦如是，在遊行完畢後發生暴力衝擊，無獨有偶，又是有一班立法會議員自由地在暴徒之間游走和穿梭，貌似調停實在阻差。黑衣人預先聲言今晚會到元朗搞事，而林卓廷就在此刻敏感時刻親自陪同大批黑衣到元朗去，他家不在元朗，而深宵隨黑衣人到元朗去，居心何在，難道是吃糖水？

另一邊廂，Now TV 從網上看到我在元朗出現，便剎有介事打電話來向我查詢，問我為何在元朗出現，還與白衣人拍照，可會與元朗白衣人打黑衣人事件有關？我說絕對沒有任何關係，我只是晚飯後經過，有很多市民還認識我，他們很認同我為港敢言發聲支持警察維持治安，要求跟我和我拍照，我亦樂於接受。

有鑑於記者的深宵查問，我反而向記者查問他們可有查詢泛民議員總是掩護黑衣暴徒，每當嚴重暴力衝突事件發生後，不單只沒有譴責，更明言不割𥱊，明顯地包疪暴力罪行。記者雖說會去調查，但是由六月十二日至今發生了多次暴力事件，傳媒至今仍是冷處理而沒有報導泛民的不是，那是否極不尋常呢？

我屋企隻狗都唔撚信啦屌你老母何閪堯

ＤＬＬＭ 死仆街

屌你老母

片都有埋
屌你老母，何君堯 你食屎啦

有晒片有得唔認咩

冇人信你呀仆街

有片有相唔到你唔認啦

你講就係咩 仆街含撚啦

屌
市民同你合照然後你話你地係我既英雄？？？

我屌你老母！！！！

屌你老母何妖
直落十八層地獄啦

君妖少講兩句積下陰德 咪逼癲我地 香港人壓力好大架！

你當我地盲架？

唔撚佢講乜
你祖宗山墓祠堂一定拆撚硬

push

無所謂啦 各有各做
中共都話天安門無死人架

仲喺度講風涼說話

我屌佢老母啦

你死撚硬啦仆街何妖
忍撚左你好耐

準備幫你老母做過個墳啦

親中加面皮厚真係無撚敵

你條仆街等天收

割蓆！

屌你老母不得好死呀何君妖
小心你老母個墳，小心你office，小心你啲仔女

收鳩皮啦何君妖
你唔係笑得好耐架咋

當人好似你咁撚傻嫁？
屌你老母信你何妖一定係弱智

咁快想割席

哦

dllm

白衫好似叫交人，冇fact check，
佢估唔到有人心臟病死左而家收唔到科，
今次真係奇拿出手

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

屌佢老母！！！

屌你老毛何君堯

打大肚婆關你事啦

你去主動握人手咋

[良田村搬村賠償歷史]
[前仁愛堂主席何新榮先生生平]

大約位置

上世紀八十年代，港府為建屋而向屯門良田村及新圍仔收地，但當時並沒有任賠償，激起村民憤怒，現立法會議員何君堯之父，何新榮先生率領一眾村民向政府抗議，最後獲得賠償，此段歷史刻在他的墓誌上:

"先祖何公榮新公墓誌銘

先祖何新榮公，世為新界屯門鄉良田村原居民，生於1927年11月14日，卒於2002年1月16日享年八十有四,歌頌主錫雄恩之禮既成，主懷安息之願已達，棘人年追念先祖生平盛德大業，能生財亦善用財，能知善己，亦知利人，關懷桑梓，澤及社群，略揭其志行之大者以永念焉。

新榮公年少聰敏，畢業於名校喇沙書院中學後，受聘於香港上海𠥔豐銀行當出納主任。在四十年代加入香港警隊當督導職，終以志不在此，發覺自己才華對商業及社會經濟尤為適合，決意離開警界經營運輸業務，先祖長袖善舞於六十年代，成立寳通貸款置業有限公司，銳意經營房地產及金融業務，盛名卓著。

先祖一生風範，感人至深，大抵仁愛以及物，正義以行身，慈孝以居家，公誠以御眾，愛護妻子，相敬如賓，凡此諸德，確實當今功利社會之X難能，宜其德業榮於一身而教澤於後嗣，新榮公生平對桑梓情深，以家鄉事為己任，於八十年代他勇敢地帶領村民抵抗香港政府不合理的搬村零補償計劃，他據理力爭，終於大獲全勝，全體全民均獲福蔭，樂業安居，莫不歌功頌德，津津樂道，今者泐石以誌，敬獻X詞，伏祈昭格

**下删百字

先祖何公榮新墓誌銘"

現良田村位置

舊良田村位置

良田村公立學校與青田公園

良田村古井

良田村天主教聖亞納堂與明德幼稚園

文:Unfoldhk
圖:Unfoldhk/天主教贖世主堂/網絡

#只談歷史
#不講政治

何議員 呢度好多人想探下伯母
希望你唔好介意

屌佢老母

人無恥 便無敵

你估咁撚易推得走

我剩係知你老母黎緊會好唔得閒

正pk

屯門人 聽日第一站係佢辦事處

Dklm

新界西班選民做嘢啦，選黑社會

塊蓆爛到

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

del左？

人無恥，則無敵
全力追擊佢，咁都做到議員，CLS世界

割唔到㗎啦何妖

佢老味臭化西

點解講出黎嘅野可以難聽過粗口
唔知伯母個墳風水好唔好呢

真香港人一定要反9呢班牛屎仔

睇實老母山墳先啦

你唔係以為割撚到下話

各位,佢做律師一定要點講嘢架
啲標語寫不要黑社會入侵立法會就得架啦

有片有真相

君事行動

點駁？唔係佢？？

割?
會唔會比人斬

條友仲唔著草真係好野
自我感覺良好

收皮啦屌你老母

BTW,記者係要問佢會唔會譴責呢啲白衣人

仲講到明辛苦晒
點解執葉大律師都可以咁撚蠢

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

佢一定會

有撚晒片
水洗都唔清啦

推撚到佢死全家落地獄不得好死

仆街襯地淋啦

屌你老母何君堯

咁有D豬狗不如既人形生物又確係會厚顏無恥咁話唔關自己事既

lm

此地無銀何君堯

屌你老母佢點講得出口架

屌 仲講咁多 燒鳩佢祖墳先啦

含撚啦 何君堯 屌你老母 扮野

死仆街 唔死都無撚用

禍必及先人

幾時死

得啦 講係冇用 大家要做d佢在意嘅事

「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

黑衣人預先聲言今晚會到元朗搞事，而林卓廷就在此刻敏感時刻親自陪同大批黑衣到元朗去

佢調轉黎講
幾時話今日入元朗?
同埋林卓廷係見元朗啲白衫人打人先入去幫手咋
再者當時唔多黑衫人

喺到吹水

即時割席喎
會唔會無撚啦啦有個人帶你過去同佢地呃個手呀
屌你唔係當D人白痴呀
你自己無用腦去諗點解釋 都唔好當全世界既人無腦呀

屌你老母啦

佢如果唔識白衫人甘佢舉起隻手指公做乜撚野

何君堯不得好死！

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

會有人信佢?

玩大左啦，出事啦，就同人割蓆?
你班牛屎佬繼續投票俾建制啦，人地當你condom渣

上到庭睇下個官信唔信你囉

推撚到佢全家都仆街啦
dllm

佢真係唔係扮㗎喎

佢智商究竟負幾多。有曬片啦。

屌你老母最撚嬲係班仆街大肚婆都照打。一個二個唔洗諗住想無事。

推

成件事就係你班牛屎佬自high搞出嚟
冇人想入嚟搞你地

信你，係咪即係侮辱緊自己智商？

嘩dllm都唔夠

DLLM

仲好多廢老信架

唔洗解釋 你一個行出街就知啲人信唔信你

何閪iq 有冇30？

有晒片同相

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

元朗人唔該幫手推 自己地方自己救

鄉黑死全家

整啲gif圖加字幕, plz

report件畜牲個page喇屌

同我拆撚左去
之後上佢屋企

唔撚洗扮無關係
依單野我真係睇你點撚樣去拆,點撚樣講咁撚多個大話

成段片係撚哂到,有撚哂聲既
屌你,仲想入9人地暴動? 你老味,你依D同支持人地去暴動有乜野既分別

佢應該可以去坐監

推爆佢割蓆

大家緊記 揸緊五大訴求 唔好俾鄉黑spin到

落去陪你老母啦冚家剷

好想知佢幾時落區

屌你，收皮啦！！！！！！

有做都話冇做，終有一日你俾人買起咗就真係唔好怪人

割唔到架啦何君堯

當你白痴啫！

應該告得入 只要個官信

當我地盲架

烏克蘭垃圾桶

民乜撚野運呀，唔撚識字？

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

咁都冇？

有咩留返同個官講

剿滅何君妖

俾證據我哋法律jj做嘢啊
尤其要條片入面同何君妖影相握手講嘢啲人打人嘅片啊

推佢比泛民果邊律師睇

著到咁，唔可以話人有相似啦掛

要班黑社會信你先得架
小心出街比人尋仇，話曬害死人大佬喎

何君堯 你睇左片未呀

手都呃撚埋咪撚扮嘢啦仆街

當我哋好似你咁智商？
放心，你走唔甩架

屌你老母 何君堯 全家百病纏身
落地獄永不超生 下世做狗畀人虐待 生滋死

幾時搵何老妖算帳

同你講道理都曬鳩氣 祖墳就拆撚硬

何君堯你含撚啦屌你老母扮傻

咁撚串！？要還嫁仆街！

即割 有冇人可以俾返班黑狗睇 俾佢地睇下點樣被人當condom?

完美演繹咩叫 人無耻則無敵

香港政研會話你地抹黑何君堯, 話何君堯無入元朗
大家有咩想同佢地講呀?
[url]

做乜刪左既

含撚啦假律師 圍村仔

你老母一定係俾狗屌先生得出你

邊間餐廳咁岩又會係附近啊
作故仔都作得好少少啦

佢老尾,有清算嘅話我第一個想算佢

上一秒仲話撐警隊反暴力
下一秒同哂班牛屎暴徒握哂手
信你都嘥鳩氣

起撚左佢老母啲屍骨去喂狗都唔會有人可憐

唔洗理佢講咩，集體去拜伯母

唔該挖佢老母墳頭
真係同共產黨無分別
死都係便宜左佢

仲係元朗嘅唔好逗留係街
我地可以收留
Tg: Rc_lcl

元朗俾人打嘅入黎

收皮啦何妖

仆街人渣………

佢簡直完美演繹黑白是非顛倒嘅極致佼佼者。

On9 人地「吃糖水」就居心叵測
佢晚飯後經過又得架喎
屌佢老母個閪

死雞撐飯蓋
你真係當全港市民係白痴

有冇人打算揼柒呢件人渣？

食屎啦屌你老母

我係佢就搵個窿匿埋啦
邊撚個會信你呀戇鳩

打人既紅絲帶
同你影相又紅絲帶

我理得你有冇關，拉你返去，攞份口供，扣查48小時先。

快撚d著草啦on99

你殺左人大佬就割席 可恥

食屎啦何妖
冇人信你啦

簡啲早走最和理非個班黎打
佢出上環打唔撚比人圍死佢地？

可以點樣令到佢身敗名裂

正仆街

死全家！

建制肯撚定同佢割蓆先

割蓆了
班白衫又俾人當condom

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

係咪泛民話保黑衫你就認你保白衫？

光復香港 時代革命

咁岩係元朗食飯？
政研會話佢係佐敦聚餐 冇入元朗
未夾好口供喎

係時探探你老母喇 孝子何

你死鬼老母都唔撚信你呀仆街

乜撚野黑衣人預言去元朗搞事？
顏色都唔撚識睇？

可唔可以咪撚黎元朗啊何妖

有片ga喎何鳩妖

何君堯 地獄有你個位 你等落去啦

屌你老母！

你老母，講出黎唔知醜?

聲音畫面有齊

發夢行過佢Office係屯門美樂

咁都無關係？
「我對我地元朗六鄉既 係非常之有信心」
「佢多多黎 你就密d手 將佢地打到片甲不留」

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

收嗲啦 屌你老母

收皮啦 你親口係片同佢地講辛苦曬你地

你條仆街講咩都無用
你望就望個大肚嘅無事，
如果唔係遊街實有你份

係咪殺上腦
剎有介事

執葉律師中文係咪差成咁

兜野掉佢落垃圾筒

佢以為冇人影到？

我就登南邊圍班鄉黑唔抵
被人用完即棄

收皮啦妖孽

今次佢真係洗水都洗唔撚清，英雄

等坐監啦幕後黑手

叫佢小撚心啲出街呀 馬路好多車嫁

起佢全家

何君堯你等著你老母個墳比人拆
日日call你

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

撐警會又係你攪

講哂個計劃出黎

又握哂手都唔關事

係facebook見到，今日的圖？

唔怪得你死老母啦
拿拿淋落去團聚啦仆街

真係無恥就有人信

水洗都唔清啦佢 仆街啦何君堯

借少少位：
一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）

香港人要除三害;垃圾政權，垃圾警察，垃圾元朗

全民頭盔月

不是白衣人打黑衣人

是白衣人打普通市民
老、弱、病、殘
非白衣的市民都被打

唔洗理佢點講
黑警唔做野
我地幫佢做埋，收何妖皮

何妖開LIVE入去屌佢老母

放心啦
講乜你老母都好快會重見天日

去佢老母個墳幫佢呢個傑出孝順仔拜山啦

屌你老母啦何龜妖

死仆街

屌你, 你去元朗就得
林議員去元朗就別有居心, 你唔撚好笑大人個口啦

何妖住邊ga

唔好意思唔小心負評咗

一齊report

收皮啦 通曬天啦 重係度扮無關係

全城追緝何君堯

仲講打咩黑衣人？無差別打人打到入車

點解何生on9到咁，你當人comdom?
呢堆人今日就可以幫你，但你唔好好控制，他日佢反你，同樣對自己做成傷害！
何生真係on9到一個點

呢度唔係法庭，我話有關就有關，血債梗係要還

老黑既資金除咗黃毒賭藥房、應該仲有何妖

條友而家一定好撚淆扮鎮定

何妖你同法官慢慢講

雖然都唔告你

打電話俾香港律師會，要求紀律聆訊何妖
同時向UK Law Society file complaint

推撚到你入獄為止 屌你老母

cctvb仲唔快啲去問佢係唔係鼓勵暴力

聽日做到既野
港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到

國際戰線:
一定要全世界見到香港警察點樣放任黑社會打市民,記者,議員

上環問題:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈

何君堯戰線:
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人

何君堯祖墳喺邊
屌佢老母十八代祖宗

仆街啦

咁快就跳船，無義氣D喎，何律師

呢條友係堅仆街
而且佢係有D古惑
咁快就出黎先行割席推比泛民
呢D奸狗確係好難對付

正中係 得罪黑白兩道...

成件事就係何君堯發動的

幫佢拜山

咁夜割，好驚奶野

[url]
FROM城寨FB

屌你老母啦何君堯！

收皮啦

佢只需要話個班人同佢有冇關係就得

點陪返個叔父比人

泛民今次重唔襯機做佢

當香港人真係成為佢口中嘅暴徒時，佢嘅下場會係點呢？

之前live話咩多多嚟密啲手話？

你當時都係著白衫,即係同黨

割席死得仲慘

有報應架仆街

唔使咁驚
大家一定會同你煲大件事佢
你估你想割蓆就割到呀

收皮啦 何妖

借po
緊急呼籲！大家黎緊一個禮拜都著黑衫(新界除外)

元朗 南邊圍 圍村村公所 黑社會總部

何妖死全家

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

含撚啦屌你老母何君妖 扮傻

你條村隻狗都唔撚信啦ON9仔

執葉律師，當人白痴？
自己戇鳩就算
出段咁嘅回覆
即係公告天下
話俾人知自己智力有問題？

班黑警係中環開槍都要關注

因為有西環撐 佢講咩都無事

有片有證據

狗屁不通 何妖收嗲啦

食屎啦

屌佢老味

個天幾時先肯收呢條粉皮？

食屎啦！

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

咁多人都打反而唔打你？ 收皮啦

心裡面講最好。到時發夢去咗打爆咗。

你食撚得屎何君堯

好撚嬲

可以喺Google Docs 整理呢一日嘅片&事件

有埋片睇你點賴屌你老母

何君堯 新界元朗牛潭尾路 23 號葡萄園洛菲大道 18 號屋

佢個女好啲。

推
光復元朗順便去

可以點對付佢？

收皮啦 此地無銀呀

坐館都唔關事？😏

何君堯，你X撚緊！

我冇嘢講

何妖係度facebook live 緊 ..... dklm

經過咁講乜撚野辛苦哂呀

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

聽日繼續出黎呀大家

幾時有人光復元朗 探訪白衫鄉村

人無恥到無限

我就打死都唔會信

大把 可能前腳落車想做野既人 己經早到既人燒曬

文宣片

【石鏡泉】經濟日報執董
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

【何君堯】建制派議員
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

得既啦 你唔洗講既啦 你老母個墳會反映到我地對你的信任既啦

去佢老母個墳先